外賣員接恐怖Order 客人：上樓要戴護身符

鬼節未到都咁猛？網上流傳一張外賣送餐紙，顯示有食客在備註一欄聲稱該樓層「有靈體」，提醒外賣員「必須佩戴護身符」！

據該張外賣紙顯示，送餐地點為九龍藍田平田邨平旺樓一個單位，點餐時間為上周六（7日）深夜時分。據備註一欄所寫，「此地址層樓有靈體，備註外賣員不必要看防煙門、後樓梯。最好必須唸經帶護身符前來，免得日後遭遇麻煩。」

點餐紙似是惡作劇，而翻查資料，平旺樓去年發生過命案。2017年9月21日，一名56歲男子疑因感情問題，留下遺書後在單位內燒炭自殺。

網上亦流傳另一張送餐紙，顯示有客人要求外賣員跟食客講「生日快樂」

係咪要擺多個傷心浩園餐係走廊

會唔會取消張單唔做佢生意

究竟真定係假

但生日嗰個又幾好 做surprise都唔錯

上去預左比人整古嚇餐死

自己生日叫外賣比自己

好似call機年代 有口訊

周星星回魂夜

開P

哥哥你漏咗我杯雪糕呀～～

happy birthday to me...

真係揾食艱難

外賣仔都玩

可能借刀呢

外賣仔可能無啦啦比大隻佬濕一身

收到錢之後